飲食業各位兄弟姊妹你地點？

係火鍋店番工既我，1月頭加人工，3月尾被炒左
咁既情況被人炒好合理，唉.....
能夠離開個間野係開心既，本來都唔想做
但因為出現左呢個疫情，我係想等過左先，跳出去搵
可惜快我一步，宜家跳左出嚟，好徬徨
飲食零售今次首當其衝重創
都好難搵到工，書又讀唔多，想轉行都唔知做得咩
唔知大家點渡過呢一年，呢一年都唔洗指意飲食業彈番起......

有朋友係酒店餐廳做，未去到炒人，只係放NPL或去其他部門/姊妹酒店幫手，收入係少左，但起碼都仲叫做keep住有工返。 我會諗，做緊酒店餐廳嘅人睇落比做街檔個D好彩少少。

咁都好,叫做有得吊鹽水

女？
女就唔洗驚 搵人嫁 埋單
你又男又做飲食業 就..........

讀返書啦，報下ive asso 囉

宜家呢個世代靠自己架啦，我情願我係男，可以去搬搬抬抬..

我情願我係女 可以搵人埋單
萬能key
呢次攬炒係全球一齊攬 有錢窮撚齊齊炒

如果係年輕女就話姐，上左年紀沒春用，所以做男人好

唔一定 香港女仔點會怕冇人埋單 絲打有冇樣/身材
另外都可以考慮讀返書 ive果啲幾實用

咩學歷同經驗

我男友都係飲食放緊no pay

cut鐘同唔見2k

唔係咁講嘅,你仲有技術移民條路可以行

放完no pay之後公司休業

呢個閪武漢肺炎真係睇唔到曙光

讀毅進 做黑警